其實整文宣上YouTube 算唔算食人血饅頭？

我都有份整文宣放上YouTube
YouTube 俾人話係人血饅頭係因為會分紅有錢收

事實上
和理非嘅目的係制造多啲文宣 俾多啲人知到底發生咩事
有人願意不求回報整文宣當然係好事
但當不求回報嘅文宣組開始跟唔上嘅時候

一啲需要經濟支持嘅文宣組就可以幫到我哋制作
既然有人願意制作文宣
而經濟支持嗰方面又由第三方（YouTube)出
點解重要話人食人血饅頭呢？

如果放上Youtube 係為咗賺錢
咁所有靠youtube 經營嘅人，報社即係 蘋果 立場都係食𡁵人血饅頭❗️

YouTuber connected❗️

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。